OverSimplified呢啲歷史channel好正

講三國

____________________
講二戰

____________________
講Hitler

____________________
仲有bill wurtz
講日本

____________________
講世界

師兄識貨
由Oversimplified出第一條片開始追
雖然出得慢但每條片都咁好睇

至於Bill Wurtz真係Legendary級數啲片重睇200幾次都係咁正

Oversimplified高質
仲有冇更多類似嘅youtube channel推介？

啱啱查咗, 好似真係冇乜
不過搵到啲學術channels list:

簡約又易消化
幾啱做深入研究一段歷史之前嘅overview

你想睇就睇crash course world history 啦

OverSimplified 睇過幾條覺得佢9up多過乜
又唔查正